Title: Rubus ictus L.H. Bailey
Description: Nullam porttitor lacus at turpis. Donec posuere metus vitae ipsum. Aliquam non mauris.
Image: https://source.unsplash.com/random/?beauty
Date: 26/11/2020
Keywords: website
Category: Namfix
Author: Bluezoom
Tags: web
Published: true
Background: #b259b6
Color: #019feb
Robots: index,follow
Attrs: []
Template: post

----


Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Graece donan, Latine voluptatem vocant. Cur igitur, inquam, res tam dissimiles eodem nomine appellas? Equidem e Cn. Duo Reges: constructio interrete. Praeclarae mortes sunt imperatoriae; 

Sed ne, dum huic obsequor, vobis molestus sim. Utrum igitur percurri omnem Epicuri disciplinam placet an de una voluptate quaeri, de qua omne certamen est? Conferam tecum, quam cuique verso rem subicias; Haec quo modo conveniant, non sane intellego. Eorum enim est haec querela, qui sibi cari sunt seseque diligunt. 


	Itaque his sapiens semper vacabit.
	Nihil enim iam habes, quod ad corpus referas;
	Faceres tu quidem, Torquate, haec omnia;



Tollitur beneficium, tollitur gratia, quae sunt vincla concordiae. Quo modo autem optimum, si bonum praeterea nullum est? 

Potius inflammat, ut coercendi magis quam dedocendi esse videantur. Que Manilium, ab iisque M. Aut, Pylades cum sis, dices te esse Orestem, ut moriare pro amico? Quare obscurentur etiam haec, quae secundum naturam esse dicimus, in vita beata; Non quam nostram quidem, inquit Pomponius iocans; Idem iste, inquam, de voluptate quid sentit? Hinc ceteri particulas arripere conati suam quisque videro voluit afferre sententiam. Non igitur potestis voluptate omnia dirigentes aut tueri aut retinere virtutem. 


	Miserum hominem! Si dolor summum malum est, dici aliter non potest.
	Nam illud vehementer repugnat, eundem beatum esse et multis malis oppressum.



Sed tamen omne, quod de re bona dilucide dicitur, mihi praeclare dici videtur. Quasi ego id curem, quid ille aiat aut neget. Nihil enim iam habes, quod ad corpus referas; Profectus in exilium Tubulus statim nec respondere ausus; Quid autem habent admirationis, cum prope accesseris? Ergo ita: non posse honeste vivi, nisi honeste vivatur? Nummus in Croesi divitiis obscuratur, pars est tamen divitiarum. Equidem, sed audistine modo de Carneade? 


Si enim Zenoni licuit, cum rem aliquam invenisset
inusitatam, inauditum quoque ei rei nomen inponere, cur non
liceat Catoni?

Quae similitudo in genere etiam humano apparet.



Est tamen ea secundum naturam multoque nos ad se expetendam magis hortatur quam superiora omnia. Quae hic rei publicae vulnera inponebat, eadem ille sanabat. Idque testamento cavebit is, qui nobis quasi oraculum ediderit nihil post mortem ad nos pertinere? Quis istud, quaeso, nesciebat? Haec quo modo conveniant, non sane intellego. Nos commodius agimus. 


	Ille incendat?
	Sed finge non solum callidum eum, qui aliquid improbe faciat, verum etiam praepotentem, ut M.
	Nihil enim desiderabile concupiscunt, plusque in ipsa iniuria detrimenti est quam in iis rebus emolumenti, quae pariuntur iniuria.
	Hoc ille tuus non vult omnibusque ex rebus voluptatem quasi mercedem exigit.
	Amicitiam autem adhibendam esse censent, quia sit ex eo genere, quae prosunt.
	Quem quidem vos, cum improbis poenam proponitis, inpetibilem facitis, cum sapientem semper boni plus habere vultis, tolerabilem.




	Praeteritis, inquit, gaudeo.
	Ad corpus diceres pertinere-, sed ea, quae dixi, ad corpusne refers?
	Confecta res esset.
	Eodem modo is enim tibi nemo dabit, quod, expetendum sit, id esse laudabile.
	Nihil sane.
	Nam de isto magna dissensio est.
	Tria genera bonorum;
	Quid turpius quam sapientis vitam ex insipientium sermone pendere?




Nec enim absolvi beata vita sapientis neque ad exitum
perduci poterit, si prima quaeque bene ab eo consulta atque
facta ipsius oblivione obruentur.

Graecum enim hunc versum nostis omnes-: Suavis laborum est
praeteritorum memoria.



Quid ergo hoc loco intellegit honestum? Superiores tres erant, quae esse possent, quarum est una sola defensa, eaque vehementer. Eam tum adesse, cum dolor omnis absit; Quae quidem vel cum periculo est quaerenda vobis; Duarum enim vitarum nobis erunt instituta capienda. Neutrum vero, inquit ille. Quam tu ponis in verbis, ego positam in re putabam. Tum Torquatus: Prorsus, inquit, assentior; 


	Quare conare, quaeso.
	Unum nescio, quo modo possit, si luxuriosus sit, finitas cupiditates habere.
	Ergo, inquit, tibi Q.
	Hic, qui utrumque probat, ambobus debuit uti, sicut facit re, neque tamen dividit verbis.




	Nam si quae sunt aliae, falsum est omnis animi voluptates esse e corporis societate.
	Omnia contraria, quos etiam insanos esse vultis.
	Sed fac ista esse non inportuna;
	Habent enim et bene longam et satis litigiosam disputationem.




	Illi autem, quibus summum bonum sine virtute est, non dabunt fortasse vitam beatam habere, in quo iure possit gloriari, etsi illi quidem etiam voluptates faciunt interdum gloriosas.



Sed eum qui audiebant, quoad poterant, defendebant sententiam suam. Istam voluptatem perpetuam quis potest praestare sapienti? At coluit ipse amicitias. Sumenda potius quam expetenda. Eam stabilem appellas. At quanta conantur! Mundum hunc omnem oppidum esse nostrum! Incendi igitur eos, qui audiunt, vides. 

Verum tamen cum de rebus grandioribus dicas, ipsae res verba rapiunt; Ergo hoc quidem apparet, nos ad agendum esse natos. Ut nemo dubitet, eorum omnia officia quo spectare, quid sequi, quid fugere debeant? Iam id ipsum absurdum, maximum malum neglegi. Cupiditates non Epicuri divisione finiebat, sed sua satietate. Simus igitur contenti his. 


	Quod quidem mihi si quando dictum est-est autem dictum non parum saepe-, etsi satis clemens sum in disputando, tamen interdum soleo subirasci.



Si enim ad populum me vocas, eum. Ut enim consuetudo loquitur, id solum dicitur honestum, quod est populari fama gloriosum. Quam illa ardentis amores excitaret sui! Cur tandem? Respondent extrema primis, media utrisque, omnia omnibus. Si longus, levis. Videsne ut, quibus summa est in voluptate, perspicuum sit quid iis faciendum sit aut non faciendum? Saepe ab Aristotele, a Theophrasto mirabiliter est laudata per se ipsa rerum scientia; Quantum Aristoxeni ingenium consumptum videmus in musicis? 


